對付大光燈既最強道具

左右拉起就成為勁大塊反光板
平
易帶
盒有鋸齒
原卷夠粗夠硬

完美

Push

推多十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連完成
算，無人理就唔推

11

12

13

認同, 推

14

15

16

17

18

19

推

20

21

22

23

24

25

27

邊到有佢地d閪燈買？

反光度低! 鏡最好

Pushhh or
拎大鏡？

唔太work 會阻自己友視線

鄭中基 行運超人

重，易碎

鏡好唔好d?

係有創意嘅

鏡唔係唔好問題重同貴
扑一扑就收皮

其實ikea有d貼紙鏡
不過又係貴
綜合所有野
錫紙真係完美

幫你推 好過拎鏡咁重

鏡真係太唔岩游擊

痴喺把遮到！

10連斷左
由頭數過
1

用鏡

光碟
反光程度好啲？

另一面咪反光

咁細塊
佢唔射你果邊咪得

我願意罷工

Good

屋企有

拉超過1米唔斷我當你贏

你唔講都唔記得

帶定 痴喺平面嘅嘢上面

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

黐喺盾到應該效果唔錯

諗起蛇髮女妖個下場

用鏡點睇

重 易碎

影相用果種輕做反光板呢？

詳情請參閱幸運超人

前線癡係個盾度
反射班狗仔

行運超人*

好撚短

可以試吓 白紙表面加幾層保鮮紙

push

係喎

認真，送俾記者

好計

呢啲焗爐錫紙好易鎅到手，小心

攝影反光板最好

反光單面玻璃貼呀

可去文具鋪買張玻璃卡紙或者銻紙，油麻地中南兩樣都有，又輕又反光又屈唔到你係武器

Push!!!

唔錯，比鏡輕便

p.s. 銻紙要買膠質嗰隻唔好買紙質嗰隻，膠質嗰隻反光好多

8.5 全民三罷

昨日見到有人用cd 整反光板

舊CD 得唔得？

Pish

我開頭諗住帶鏡，你呢招仲勁

錫紙，梯紙 推呀！

好似 稻田 稻草人咁

痴響紙皮度囉，你要幾大塊都得

光碟最反得
其實係家品鋪買令面嘅鐵碟有冇得諗？
可以當盾可以反光可以滅煙

車用嚟反太陽光嗰啲？

力推 救人post
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

光復香港 時代革命

嘩

有冇見過人用保鮮紙整蠱人

私影撚應該有反光板

收狗皮吧

本身我都提議錫紙，但而家有另一件更有用既野，就係不銹鋼蒸碟，又可以反光，又可以cum熄火

警賊用燈唔係想照人，係想照到相機影唔到嘢。 大量人打開一塊塊不透光物體會搞到更加影唔到，等著助黑警一功。

影相個啲反光板呢？

鏡咁易仆爛

用CD

鏡易碎
大塊就屈機不過晒位
細塊就要自己校位
錫紙應該係最好嘅平衡
不過都要落場試過先知

pish

你好聰明

有齒

點樣快速起到cd陣

推 搵反光野反番過去

原來宜家仲有人買CD

助攻街坊都隨手可得嘅嘢

cd 都得 平靚正

鏡？

鏡?

狂push

痴起個盾到點睇

留名

大把人有

光唔係直線？照到你擺響面前咪得

又照得
又fing得

幫推1下

幫推第2下

再推多1下

大家冇睇過行運超人？

梁朝偉15年前已經破左啦。

買塊 反光板啦
又平 又可以當盾用

你指邊啲？

照得咁過引呀拿

班狗個d 閃到仆街 就算電視睇眼都盲

+1

醒wo

其實睇番啲片根本冇撚用

兩大平民buff道具

一早應該用反光板啦！好過自己射返對面多多聲！

無用你係指追究唔到警賊，但文宣要用片，好多人都係受片嘅感召。
仲有，警賊啲先係無用。 照完又唔會影唔到，人眼戴副超已經搞掂。

不如全身都包，會唔會好啲？

各位一切小心為上

冇乜用

痴起啲遮得唔得

對付光最好就係用返光

文具舖有D渡銀既卡紙賣，A1 size都係只係10蚊唔使就有張
反光能力拍得住錫紙，兼輕便

一人一塊鏡

見過手足拆指示牌 有冇得諗?

有料喎

okay wor

我老豆都係咁講

咪on9 要幾大塊先夠？
佢郁一下個電筒 你成張野郁？

yes

咪誤導
鏡先係 1:1 反光

ching sick 嘢

的確，我見長盾都有痴住係邊位